可唔可以唔好俾佢冷處理成功

開槍實彈唔好咁快就習慣左得唔得!

仲有琴日個休班持槍警

仲有緊急法 (重點係緊急法 唔係反蒙面法)

對準應該對準既好唔好呀

仲有印尼女記者

可唔可以繼續大做文宣